[好辛苦]點樣可以阻止隻貓抓梳化

試過大聲喝佢，試過輕輕力拍佢屎忽，試過佢一抓就推開佢

隻貓：

定係其實各位主人屋企張梳化一早爛晒

唔用梳化

彈佢個鼻

唔可以

都試過，都係唔會令佢驚

抓唔抓係天生
你可以放貓樹
博佢唔抓梳化

由佢爛

巴打有無貓抓板比佢抓呀
佢唔抓就轉第二隻材料面
好似我個隻淨係抓麻繩面
唔會抓紙皮面

所以佢唔會抓梳化 好好彩

沙發笠沙發套 跟住ikea有塊野比佢地抓 可以圍係枱腳

放咗，佢兩樣都抓

屋企無梳化....佢最中意就係抓紙皮同抓我

一抓梳化就俾薄荷膏佢聞 我個隻即刻彈走

應該可以買啲防貓噴霧試吓，thx巴打

所以叫你唔好用梳化

真，我張梳化真係爛咗

有啊，佢好中意抓個貓抓板，但都會抓梳化

可能你俾佢抓既野唔夠多, 可以買多幾樣
其中一樣佢抓得爽就唔記得SOFA

抓爆頭

貓貓相都無張

呢款幾好 ...有一隻控制到
有一隻間中失控

堅企有座三層貓樹 但佢地無視佢

屋企梳化個外型好怪，唔知ikea配唔配到？

屋企

買貓爪玩具俾佢就唔會抓其他野

你上得實佢地先抓...鬆pp佢地唔鐘意

支薄荷膏一般寵物店有得買？
想試試佢

張梳化幾千銀，我唔甘心。。。

紙皮箱, 再禁扁個紙皮箱, 到時佢就唔痴梳化

可能真係，等我遲吓買多幾樣

貓貓：唔自爆

用發泡膠zip落去 佢就冇抓過 但係發癲跑黎跑去果陣出抓跑過就可能抓到 但係我果隻主要狐電腦凳 兩張爛哂

啲貓好醒識搵啲冇cover到嘅位置抓

其實只係 無比膏 冬青膏 個類有簿荷成份嘅野
我個隻就好唔中意

咪周地都係碎

貓：抓完玩具抓梳化

D線爆哂出黎 又冇碎既

水牛皮sofa已爛 要有錢先換

算啦 d貓好難控制 幾年換一次 我都唔會買貴野

之前試過冇㩒扁版佢唔幫襯，遲啲試吓㩒扁佢中唔中意

經常剪指甲，減低佢破壞力。
用貓抓布梳化，等佢無抓得咁開心。
甚至用木梳化。

樓主可以放棄
我屋企後尾換晒藤椅＋cushion

講咁耐
爭緊D野囉

黑色一舊